Ce bot est écrit en python 3. Veuillez vous assurer d'avoir cette version.
Il dépend du module Telegram : sudo pip install telegram
Pour le lancer : python melies.py
Pour obtenir un token Telegram parlez à @BotFather.
Le bot original tourne avec le pseudo @cinephilebot.
Enjoy !
